# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR scribu
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Smart Archives Reloaded 1.7a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/smart-archives-reloaded\n"
"POT-Creation-Date: 2009-09-26 03:54+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-11 22:18+0700\n"
"Last-Translator: yorick <bunny.chen@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: admin.php:14
msgid "Smart Archives Settings"
msgstr "Smart Archives 设置"

#: admin.php:15
msgid "Smart Archives"
msgstr "Smart Archives"

#: admin.php:91
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: admin.php:93
msgid "General settings"
msgstr "一般设置"

#: admin.php:95
msgid "Exclude Categories by ID"
msgstr "用ID排除类别"

#: admin.php:96
msgid "(space separated)"
msgstr "(空格隔开)"

#: admin.php:102
msgid "Use wp-cron"
msgstr "使用 wp-cron"

#: admin.php:103
msgid "Updates the archives in the background"
msgstr "后台更新archives"

#: admin.php:109
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: admin.php:114
msgid "list"
msgstr "列表"

#: admin.php:115
msgid "block"
msgstr "区块"

#: admin.php:116
msgid "both"
msgstr "两者"

#: admin.php:117
msgid "fancy"
msgstr "花式"

#: admin.php:122
msgid "Specific settings"
msgstr "特殊设置"

#: admin.php:124
msgid "List format"
msgstr "列表格式"

#: admin.php:125
msgid "Available substitution tags"
msgstr "可替换（增加）标记"

#: admin.php:134
#, php-format
msgid "%s format"
msgstr "%s 格式"

#: admin.php:135
msgid "See available date formatting characters <a href=\"http://php.net/date\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr "查看可用的日期格式字符  <a href=\"http://php.net/date\" target=\"_blank\">这里</a>."

#: admin.php:141
msgid "Numeric months in block"
msgstr "区块中月份显示方式"

#: admin.php:142
msgid "The month links in the block will be shown as numbers"
msgstr "区块中月份以数字显示"

#: admin.php:148
msgid "Use anchor links in block"
msgstr "区块锚链接"

#: admin.php:149
msgid "The month links in the block will point to the month links in the list"
msgstr "区块中的月链接将指向列表中的月链接（锚）"

#: scb/AdminPage.php:105
msgid "Settings <strong>saved</strong>."
msgstr "设置 <strong>保存</strong>."

#: scb/AdminPage.php:163
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

#: scb/AdminPage.php:338
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: scb/Dependency.php:46
msgid "Install now"
msgstr "立即安装"

#: smart-archives-reloaded.php:262
#, php-format
msgid "View complete archive page for %s"
msgstr "查看完整archive页面"

#. Plugin Name of an extension
msgid "Smart Archives Reloaded"
msgstr "Smart Archives 重载"

#. Plugin URI of an extension
msgid "http://scribu.net/wordpress/smart-archives-reloaded"
msgstr "http://scribu.net/wordpress/smart-archives-reloaded"

#. Description of an extension
msgid "An elegant and easy way to present your archives. (With help from <a href=\"http://www.conceptfusion.co.nz/\">Simon Pritchard</a>)"
msgstr "An elegant and easy way to present your archives. (With help from <a href=\"http://www.conceptfusion.co.nz/\">Simon Pritchard</a>)"

#. Author of an extension
msgid "scribu"
msgstr "scribu"

#. Author URI of an extension
msgid "http://scribu.net"
msgstr "http://scribu.net"

